### 全局设置
* 临时开关：可在游戏中暂停改键，右键可设置魔兽快速启动，设置后当运行本程序后会同时运行魔兽
* 暂停继续：可快速暂停游戏或继续游戏
* 界面菜单：程序最小化后可通过此快捷键显示界面，无论何时都可通过快捷键呼出全局右键菜单
* 强退隐藏：强行退出魔兽和隐藏魔兽窗口的快捷键
* 切换方案：切换前一个方案和后一个方案的快捷键
* 友敌显示：友方显血和敌方显血的快捷键
* 视野高低：拉高视野和降低视野的快捷键
* 鼠标快慢：加快鼠标移动速度和降低鼠标移动速度的快捷键
* 信息提示：切换方案时进行提示，如果不勾选则会在聊天框中打出文字，但不会发送
* 窗口锁鼠：窗口化运行魔兽时设置鼠标锁定在窗口范围内  
  设置锁定鼠标的偏移位置，正值会使锁定区域变大，反之变小；顺序依次为左、上、右、下  
  有标题栏时参考值： 0,-15,0,10  无标题栏参考值： 0,0,0,0
* 启动最小化：勾选此项后程序运行后会自动最小化
* 屏蔽LWin：按下左边的Win键无反应，防止游戏时不小心按到会弹出游戏界面
* 检测仅游戏中改键才生效：勾选此选项后则在主机等待界面不会改键

### 高级设置
* 点击全局设置右边的符号即可进入高级设置
* 每次视野调整大小：拉高视野和降低视野的变动值，默认为300
* 视野锁定固定大小：当此项有值时会直接调整为此值，不用多按
* 自定义标题：可设置程序自定义标题
* 聊天判断点  
  本选项默认无须设置，建议当出现游戏过程中改键莫名失效或改键影响打字时使用（请确保了解此功能工作原理）  
  1.开启改键后在游戏中打开黄色的聊天框，在黄色的聊天框上找到一个合适的点来用于区分聊天状态比如聊天框右下角偏黑灰底色且与黄色是有明显差异的点(建议鼠标指向最右下角黄色边框上)  
  2.按下“Ctl+Alt+O"获取此位置信息（格式：x,y)，程序会显示获取到的颜色用于判断是否获取正确  
  3.本设置自动缓存，为空则表示不启用此选项，如还有问题可重设此值最终达到可用的效果
* 兼容：自定义文字替换以增加软件兼容性，格式：魔兽=魔受；改键=改建；喊话=喊花
* 每次启动后修改文件名：每次启动都重命名，这个一般不用勾选
* 游戏开始后记录玩家名称：会尝试记录玩家的名称
* 通过Enter/Esc判断聊天：按下Enter时自动切换为聊天状态，此时改键不生效，再次按下Enter或Esc或鼠标点击后切换为游戏状态，此时改键自动生效
* 强制改键于未支持的魔兽：建议当魔兽是第三方修改过的魔兽版本或是最新版且改键失效时启用
* 采用第二方案调整视野：另一个拉高视野和降低视野的方式，默认不选，当出现问题时可尝试勾选看看效果
* 按键长按时只触发一次：本程序默认情况下当长按键时会循环触发改键，启用此选项后只会触发一次，用户需要再触发改键则需要再次按下

### Http服务扩展
* 勾选此选项时自动设置地址为：http://127.0.0.1:43210/，可自行修改43210为本机其它未用到的端口
* 此功能为对外开放服务，可用于其它场景使用
* 显示聊天消息，支持局域网建主界面和游戏中的界面
  + 异步调用地址：http://127.0.0.1:43210/ShowMsg
  + 同步调用地址：http://127.0.0.1:43210/ShowMsgAsync
  + 调用方式：POST
  + 调用参数：Json格式，具体参数内容请看[ExtArgs.cs](https://gitlab.com/war3tools/war3tools.gitlab.io/-/blob/main/Others/SuWar3ToolsExtDemo/SuWar3ToolsExt/ExtArgs.cs)文件
```
{
    "MType":0,
    "Msg":"发送给盟友的消息\n支持多行"
}
```
```
{
    "MType":1,
    "Msg":"发送给所有人的消息\n支持多行"
}
```
```
{
    "MType":2,
    "Msg":"打开聊天框显示的信息，不会发送，只支持单行"
}
```
```
{
    "MType":3,
    "Msg":"[SendKeys]{Enter}\n[SetClipboard]复杂模式的消息，具体用法请参考ExtArgs说明\n[SendKeys]^v\n[SendKeys]{Enter}"
}
```
* 获取魔兽相关信息，与调用扩展程序的消息相同
  + 调用地址：http://127.0.0.1:43210/GetWar3Args
  + 调用方式：GET
  + 返回结果：
  ```
{"code":"200","time":"1709779409","msg":"","data":{"Pid":20332,"BaseAddr":1862270976,"StormAddr":352321536,"Version":"1.24.4.6387","Joiners":[],"Players":[{"Name":"蜀国","Index":0},{"Name":"Sky","Index":0},{"Name":"玩家 3","Index":0},{"Name":"玩家 4","Index":0},{"Name":"玩家 5","Index":0},{"Name":"玩家 6","Index":0},{"Name":"魏国","Index":0},{"Name":"玩家 8","Index":0},{"Name":"玩家 9","Index":0},{"Name":"玩家 10","Index":0},{"Name":"玩家 11","Index":0},{"Name":"玩家 12","Index":0}],"MapPath":"Maps\\Download\\qcloud_20018555.w3x","StateCode":414,"GameTime":10050}}
  ```
* 获取当前单位的信息
  + 调用地址：http://127.0.0.1:43210/GetUnitInfo
  + 调用方式：GET
  + 返回结果：
  ```
{"code":"200","time":"1709779578","msg":"","data":{"UnitAddr":"374843380","UnitID":"H008","UnitName":"","MaxHP":463,"HP":463,"MaxMP":339,"MP":339}}
  ```